淫娃fb撩傾淫野

話說尋晚開Fb inbox，見到有個女仔9月搵過我，佢話咩見我like咗durex page，想傾下淫野。
利申：我有即刻睇下自己有無like過durex page，係無！曾經無，宜家都無

其實我有啲覺得係男人嚟

根本就係男人黎

tung kaka

假ac?

根本兩個都男人黎

gay

你試過？

男人扮女 搵女仔傾淫野

我見佢fb都有po過正常野

你遮漏

兩個男人扮女人講咸濕嘢

哈哈哈

圖定老母

上面開咗名 你搵下

facebook好多個tung kaka

This

痴媽筋點解你會accept
第一句已經似男人
理由又九唔搭八

係咪讀city嗰個
佢like哂d sex secret

我無加佢做朋友，係佢inbox我

想知係真男人定女

睇過個account 全部係share 足球 game 淫野流出，仲加好多性感港女，佢撚係女人

佢有話咩南華，史高斯

玩完了，佢block咗我

hehe post